歐聯>英超>西甲>歐霸>德甲>世冠盃>意假>亞冠盃>世界盃

世界盃=垃圾
四年一到嘩眾取寵吸引d 平日唔睇波嘅人嘅垃圾

係 嵐嵐成日係我隔離扮識波

潛行空間？

諗多左 佢妄想症發作

一陣佢又發老脾推黑客個post

ok

中坑仲唔瞓

訓啦

張勁囂學基佬榮黃妖明演唱會半公開自己取向，好嘔心

開埋新post先訓

gay?

all gay lo

u and su?